Buenas,

Dejo también unos archivos el cual intentaba hacer una pruebas unitarias en mi local con browserstack. Al finaron me ha dado tiempo a terminar las pruebas porque me daba un problema con los paquetes, pero os lo dejo igualmente porque me puede parecer de interés. Los archivos son intern.js (que es el archivo de configuración) y el archivo de test que se encuentra en test/tareas.js.

Espero que valga. 

Un saludo :)